係地鐵差d條蝻女個胸非禮隻手

好地地係地鐵揸撚實條柱企左幾個站一到金鐘 幾隻蝻女同個好撚大隻的蝻仔大大聲講住野殺入來
其中一個女人飛身去我揸緊果條柱度成個人正面i埋去 好彩我縮得切唔係遲半秒隻手就中正佢心口 一陣比個蝻仔打事小 比人屈非禮 衰11就大獲
香港男人是否可悲

威喇